偷拍記者大陸西

大陸西

百度一下

串撚過馬撚DKLM

冇樣冇盛
條大陸西隨時唔係呢個人

勁撚串
影鳩記者
擺撚到明想搞鳩佢地

唔好諗住咁做
我地香港人一定會保護好記者嫁

屌你老味好撚嬲

國安啦下話，可能又係雙重身份個d黎

做間諜做到咁7真係頂癮